CUHK Data Science master有冇人已經有offer?

Interview完冇左聲氣
有冇人已經有offer?

Push

冇人報？

冇

聽講有人已經收到offer

借問各位師兄 interview 問咗咩？

學術野/點解想讀，傾下計咁

已交學費

巴打幾時報，同幾時收到offer

幾多gdp

9月尾報 3月8收offer

Second low既gpa

呢科好似唔洗睇ug咩科

好似係

我都係9月尾報，但我今年final year，係咪應該收左皮

我報part time
清係咪full time?可能唔同

呢科無full time

學術野係關於stat and data science?

交學費 有冇group呀？